求救！人中之龍0 二週目唔明佢講緊乜

想問泡沫時代漫遊同重新遊玩繼承有乜分別

既然兩個都唔使睇劇情

同泡沫時代漫遊點解有兩種save法？

一個保存，一個建立通關資料

泡沫時代係有得玩曬所有小遊戲/支線 冇主線劇情
繼承係帶曬所有錢/裝/lv入二週目 重玩主線

姐係如果我想清支線，做生意玩泡沫就ok?

咁我應該save “保存”

定 “建立通關資料”

噤保存得

感謝大大無私分享

泡沫時代咪就係爆咗機之後繼續打埋淨底未打嘅支線 解成就
重新遊玩繼承應該係揀難度再打過故事

泡沫時代果兩隻save法
保存就係普通咁save
建立通關資料就係用呢一刻果個檔去再打重新打故事

記住保存唔好覆蓋通關資料
唔係就好容易炒車重玩

師父明白了
利申閲讀理解唔差但佢翻譯得1999

Thx

呢個真
第一次玩都唔知佢up乜
上網睇完重亂
又咩黑檔 好多名